呢刻裸辭會唔會好不智？

做左半年，份工基本中哂要辭嘅條件，流失率高，同事無交流。但辭左又好驚搵唔到工…

有無試下搵下工 見下先？

有呀，見過幾份，聽到一個月通知就好似唔多想請

我驚約得多放工見
d新公司會唔so我
定我諗得太多？照提出放工時間見先？
利申：同你情況一樣

其實你祼辭 之後見工啲hr都會狂問你 點解呢一刻疫情裸辭？點解咁難搵工都仲想祼辭。所以其實一樣。

我前個排都祼辭 所以知咩料 （依加已返工）

屋企等唔等錢洗先？
夠唔夠儲蓄？

唔等錢洗又有儲蓄既咪辭職休息下慢慢搵個份囉

細公司?到到都一個月通知㗎啦

唔會

有積蓄,唔使養家>明智
少積蓄, 要養家>不智

好正常 好多人都問可唔可以放工先見
因為真係唔係成日得閒請假 亦無咁多假可以請
加上唔係得佢一份工in

巴打
我要開始要射波去見

騎牛搵馬啦

加油 祝你搵到份好工